來自偷拍的你

來自偷拍的你 - 曾志豪

電視畫面(互聯網)

勝利退出娛樂圈，由天團BIGBANG的國寶身份一下子變成國民逆賊，身敗名裂，許多泡菜粉絲應該哭得比北韓的人民更加慘兮兮，因為由勝利爆出來的韓國娛樂圈性醜聞，就像是一個部隊鍋，材料混雜份量十足。

偷拍、性交易、吸毒、迷藥性侵、鹹濕聊天室對話，全部的黑暗本質都和光鮮亮麗的oppa外表形成強烈對比，就像是衣冠楚楚的小鮮肉，一脫西裝變成了金正恩。

有人說勝利是韓版陳冠希，我覺得實在太冤枉了。因為陳冠希的性愛片段全部都是當事人你情我願拍攝，你最多說男生把口𠺘過油落足嘴頭氹得掂，但至少是「同意」不涉犯罪；但現在流傳出來的消息，勝利以及一眾韓星卻是「來自偷拍的你」，行徑卑劣得多。

這個由勝利揭開的韓國娛樂黑幕，實在讓我們大開眼界，原來人家的娛樂圈是這樣玩的。譬如明星開夜店，居然可以為男顧客提供下迷藥開VIP房性侵女顧客的一條龍服務！未算，明星甚至會賄賂警察提供保護。其實韓國的娛樂圈根本畸形，幾多韓星扺受不了壓力或者潛規則的逼壓而自殺！許多年前爆出的女星「制度化」的為韓國權貴提供性服務，你便知道那些短裙露大腿的女團其實真的是在鋼線上跳舞。

這次「勝利退出」，韓國市民應記一功，因為當市民發現警察似乎收了賄賂包庇夜店行兇，便群起圍攻，甚至超越了娛樂八卦層面，走到政府青瓦台的網站聯署要求徹查，成功把事件變成社會公義問題。

我國早前也陷入了娛樂圈大風波，陰陽合同也令冰冰前途凍過冰冰；但國情實在不同，韓國的藝人面對醜聞只能退出道歉止血，我國藝人則還有一條出路：轉發愛國紅色帖文感謝黨的養育之恩，或許還能「勝利」退出。

曾志豪
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
我的鄰居是富翁 (高慧然)

下一則
下一則
兩制「垂範」 (尊子)

勝利全能刀仆街
黃賭毒全能到

垃圾曾志豪
連鄭俊英同勝利都分唔出
果然係呃飯食